如果當年64示威者有槍就唔駛捱打

有槍的話，李鵬袁木一早死於非命

好似係執到槍，不過好似特登毀壞咗，以示和平

不是示威者無能，奈何港府有高達